@inproceedings{Favre:CORIA-TALN:2023,
    author = "Favre, Benoit",
    title = "LIS@DEFT'23 : les LLMs peuvent-ils r\'epondre \`a des QCM ? (a) oui; (b) non; (c) je ne sais pas.",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes du D\'efi Fouille de Textes@TALN2023",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "46-56",
    note = "",
    abstract = "Cet article pr\'esente un ensemble d'exp\'eriences sur la t\^ache de r\'eponse \`a des questions \`a choix multiple de DEFT 2023. Des grands mod\`eles de langage sont amorc\'es avec les questions afin de collecter les r\'eponses g\'en\'er\'ees. Les r\'esultats montrent que les mod\`eles ouverts sans affinage obtiennent des performances similaires \`a celles d'un syst\`eme supervis\'e fond\'e sur BERT, et que l'affinage sur les donn\'ees de la t\^ache apporte des am\'eliorations.",
    keywords = "Questions \`a choix multiple, DEFT, grands mod\`eles de langage, Amorce, GPT, Affinage LoRA",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2023/DEFT/479307.pdf"
}
